對付柒婆

佢近日不停將經濟民生問題同示威者行為捆綁
等全部人都覺得全因示威者令香港經濟衰退
呢招一定要拆

我建議民間記者會加埋文宣 應該將貿易戰既影響放大 將責任轉為外圍經濟不明朗因素 先至令香港經濟下跌
絕對唔可以俾柒婆得逞
一定要俾全香港人睇清楚事實 我地唔係問題既主因！

光復香港，時代革命

Push

推

推呀

再推

自推十次